有冇人記得細個睇過一啲動物書

係自己做決定做啲乜
再去睇對應番個頁
睇個動物既發展
再加分咁玩

印象中有狐狸
細個好中意睇
Sorry for 1999

有好多本，然後每本講唔同種類嘅動物？

抉擇叢書?

唔係
講多少少
本書啲圖係真動物黎 唔係卡通
細個成日去公共圖書館睇